8月5號既口號

[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat

今日既試水溫
我地都知有打工仔係體諒我哋

但係心理作用影響下 人一煩躁 有啲打工仔就算之前支持我地 佢哋都會直接怪左落我地身上人一亂就好中意搵藉口 所以我哋要提醒佢哋我哋 今日咁做係政權迫出嚟
要怪 怪政府 政府肯回應我哋當然唔會咁做

錯誤做法:罷工>打工仔嬲>我地對唔住>怪我地

正確做法:罷工>打工仔嬲>要怪怪政府>打工仔叮一聲，係bo 係政府唔回應

人好易會墮入邏輯謬誤，所以我地提翻醒佢地

。

8月5號既口號